好多人想罷但無藉口 有感而發

其實有好多手足都一定係想罷但又驚比老闆秋後算帳
我地需要制做藉口比各位手足去罷先可以令我地出去發夢人數增加
小弟一直都唔出聲諗住做好自己就算
但望住好多人都工照返
我地係咪應該首先專注於令到交通癱瘓好等大家有藉口出黎發夢
所以現時呼籲手足極速癱瘓港鐵

呢種事係針對不聞世事既港豬
並唔係為左所謂想被罷工既廢物

要藉口被迫罷工請自發去做你口中講既癱瘓港鐵
唔撚做就收收皮

有心罷就罷左啦
港豬講咩都係借口
有得被罷工都係返屋企訓教
利申 識唔少呢啲人

唉。。。老實講香港係自己屋企
點解連罷工都要假手於人

身邊全部都係呢啲人
不過我係覺得被罷工10個有1個出去都叫做多一個人姐
我就罷左 準備出門口
中環見

九龍塘 罷工大集會
tg:

和理非活動要人，
一陣1300 九龍塘又一城
宜早不宜遲
Bu cityu 齊集九龍塘

支援中槍少年，九龍區大圍紅磡既人一定要出黎九龍塘
逼爆又一城

we connect
九龍塘未放過催淚彈

琴晚有個post講到開槍 好嬲 要罷工 要搞地鐵 塞隧道
十幾頁 一堆人附和 點行動 結果今日 有目共睹

我係林鄭 一定笑到仆街 加上琴日10.1 遊行 咁大日子
敢出黎行 20-30萬人 堅實基本盤已現
再黎就勇武人數 會有個大慨
槍都開埋 應該又有一部份 偽勇武流失
之後再調足夠武警 黎部署

每日睇連登一堆成功論 當然係有激勵作用
但太多 只會睇唔清 事實

反而國際線 仲有效太多